六合彩預言689炒魷，孽瘤車公廟比麒麟撞到飛起仲死出黎

六合彩預言689炒魷，孽瘤車公廟比麒麟撞到飛起仲死出黎

劉皇叔

會唔會未選就有交通意外被車撞

邊個做麒麟

有啲人係唔信邪